消息人士稱，藝人「任達華」因為奶共惹禍

有分析指出，奶共需要付上沉重代價

知情人士透露，藝人「任達華」畀人斬可能與其細佬身份有關

有意見指出，支那監控全琴第一，是全球最安全地方，奶共人士不必過份擔心

市傳，部份市民對任達華遇襲表示歡迎，並關心其妻其其會否深閏寂寞

本台收到消息，似乎任達華遇襲案搞手來自外國勢力，挾洋自重，志在分裂國家，別有用心

橫睇掂睇你都似三毛

有網民認為，樓主係三毛。樓主表示子虛烏有，公道自在人心

有分析指出，任達華遇襲案可能是一場誤會。其實只是某品牌補肝產品之營銷手法

或成最大贏家

連登仔其實好多都好撚蠢,玩膠同三毛都唔識分

有無人關心下卡士蘭老婆「其其」？

笑死我

字要大隻d，長輩老花會睇唔到架

「任達華奶共實錄」

反對新界東北發展計劃

任達華晚貼上一張撐警畫作，他留言：「我撐您，加油，加油。」

奶共奶到喺支那俾人吉

消息人士透露係東星班人做蔣生

強國內政唔輪到連登仔說三道四

唔知佢個肝值幾錢呢